以後唔好撚再食三哥！！

譚仔有咩好?點解咁多人彈三哥係劣食，最後咪又死死地食，咩呀便囉好味囉。

三哥對我地黎講算係係窮撚之中不可或缺既一部分，更何況我係我屋企附近已經有一間。

有人問我點解唔食譚仔，我心諗膠都廢撚事派，我知道好多人會話有咩所謂啫，咪又係一樣，我笑而不語，三哥既質素遠超於譚仔，唔至係個蕃茄湯底同雞翼飛甩譚仔九條街，就連個服務都寧舍好，唔食既原因仲未夠?其實仲有個更加重要既原因，就係因為譚仔同三哥就好似香港同中國一樣，曾經既一家，都而家勢不兩立，而當中對我而言感情最深厚既三哥緊係代表香港。可想而知，一直陪住你既人又點會調轉槍頭食你仇家既野呢況且野食仲要咁撚難食。

仲有呀你下次唔好撚比我聽到你叫三哥做譚仔三哥，呢句說話同中國香港一樣咁撚難聽

呀屌！我好似扯開左話題。
是咁的，事關我今日去食三哥，屌你老尾講起就把鬼火，叫我最鍾意既雞肉墨演蕃茄米線，由細食到大既我當然識晒當中既專業術語:'唔雞要個姦肉莫演麻山小渣多個凍T' 仆街佢O返住個嘴問返我講緊咩我當堂笑撚左仆街而家係到扮唔識?以前既我一定當頭當面咁刮佢幾巴，不過好彩我大人有大量正正常常咁講多次。

好喇呢件事咪由佢囉，到第二件事啦，因為間舖頭冇乜人，我聽到佳肉墨演，我即刻紅撚左臉，屌原來我頭先咁柒講錯個名，好彩冇乜人，不過呢件事都係後話。最重要係你老尾佢拎碗米線過黎嗰陣用手插入碗野到不特至，哇屌佢過黎嗰陣咬住唇，帶有深意咁望住我，同埋你手指怕熱就唔好撚插隻手入碗到啦，你插完不特至遞比我嗰陣做乜鳩要順手損埋隻手指?
到底係咪因為佢手指熱呀?定串緊我頭先講錯野?唔撚係對我有意思呀嘛?唔會落重料比我呀嘛，我食食下愈諗愈驚，野飲都未黎就走夾唔抖。

老實講，我而家對三哥真係好失望，佢代表既唔單至係食物既質素，仲有聲譽。而家咁又同譚仔又有咩分別?

唉唔講啦，聽日食咩呢?都係食譚仔算啦..

利申9up

我究竟睇左D咩

On9

屌 點解我笑撚左出黎

無聊9up啫

我都唔知。。

做乜鳩

做咩姐你

其實幾有創意 係咪想寫譚仔三哥同中港關係
講香港蝗化？利申我都係9up

9up下啫

無聊

差唔多勁
文筆差sor

姦肉墨演

起碼我笑左

thx

我睇左d 乜

唔係會變潮文呀話

其實有巴打講左不過算 當我9up

wfc

我都唔知po唔po嗰篇故出黎好

你多like

諗到就嬲

岩浮雲

仲諗住寫啲有深度少少既

okok, 以後只食花生子

好尷尬

其實我覺得幾好笑，唔緊要啦下次努力

多謝c打

我會怕羞

想做潮文？

嘿嘿嘿

我係咪要笑

其實你係咪覺得自己好撚funny 食碗米線都度一大篇野搏人讚你有內涵夠funny呀

做乜鳩呀
明明走去食三哥 升三哥上神枱 之後又踩三哥 樓主自己又變左大媽 屌

on99

連登唔岩你架啦 咁認真返去溫書先啦

屌，睇都廢事睇

我屌佢都廢事我寧願佢屌篇文on9
個個都好似佢咁，唔撚會再有人po文啦
做成世CD COM囉傻閪

連登有好撚多愛

不過其實我打廢文都預左

咁都仲唔公平

平時食開三哥
不過最近三哥啲服務同質素都開始變
我拍枱屌鳩個阿姐點解難食左
個阿姐屌翻我咪撚係度搞事
連隔離枱啲人都開始望過嚟

無錯個質素真係差左好撚多
不過你勇啲

人緣好

唔通難食左都唔講咩
我係人食得出有咩分別

岩我應該學你輸淆底

你以為自己風趣果下先死呢

譚仔三哥

岩都係返去聽GEM仲好

靜啦

OK

聽你話

弱智

開左

開你老mo

射錯人鳥

你好嘢

呵呵

嘻嘻

人黎 落閘放狗

哈哈

2v1?

三哥潮文

啫係恰我啫

我同佢計一個人

邊有可能

kill me

你就有可能

唔使推都咁鬼多正皮

咁我算點

超左

明架啦在心中

破百

屌 我做咗乜鳩嘢？睇晒成篇文...

都多謝你先屌細力啲

其實樓面啲手指已經浸過好多湯，分分鐘乾淨過你把口

真架

我決定以後做返CDROM

唔準

有愛

早知唔加啲廢話落去啦

其實我寫前半段嗰陣冇諗住用後面啲情節
但最後都用左

係我本身係諗住淨係屌佢

有差嗎

ok

講笑啫 呢啲好閒啫idc

針鳥

一齊

最憎人屙c

因為佢地唔屙屎

因為你唔會瞓廁所

你唔準
我同花生

突然諗起林雪

喂！坦jai牙？坦jai蟹唔蟹度？山哥蟹唔蟹度？
你del呢度蟹唔蟹有隻佳翼叫陀匪？
有陀匪咁有無海盜？

有聲既仆街

係咩30幾咋喎。我平時除左麥麥都係搵佢多

食唔晒同埋最憎豬潤

我都食得晒但會好飽好似谷到上去嗰種感覺 唔鍾意

豬潤唔係人食

有得加底架咩

咁三家姐呢？

有得食你食唔食

阿姐有冇得加

認真問

老木係咩黎木耳?

你先係咪傻左 話返我轉頭既

你個PO又就黎這過我啦

On9當有趣

新潮文

點解你個潮文咁多負皮咁慘

too long don't read

幽默呢樣野...

你都出埋黎

選擇一：三哥
選擇二：潭仔
選舉三：餓死

比自己既教訓

譚仔呢間垃圾都好吹奏
話知你係咪蝦膠寫唔好笑潮文
負評上一頁

蝦膠咩黎?蝦膏啲fd

你以為做潮文咁易？

比下面

求指教

點都係你教我啦

點解唔教仲要屌9me

嗰篇已經係教學

要諗筆鳥

精神病

你都有

本是同根生

拋棄我

原意好但眼高手低

衰hea打

@靜啦屌

有你老木

叫你

你最嚴重

斷了吧忘了吧放手了吧

bbbbbb

上水啦咩

我算唔算多負皮

喺架車度笑咗出嚟

係咪好掛住我

使唔使講返個笑話先

你睇comment笑咋話

唔係呀我見到你寫呢句「唔雞要個姦肉莫演麻山小渣多個凍T」我忍唔住笑

多謝你有你呢句就夠了

講返你個post咪算

冇咩好講

好似你個隊咁

trying too hard

sorry dude

其實3哥先係最原始個間 查過維基 好似係 除非唔係

食雞食雞

on9